Mon完全無畫面 bios都入唔到

完全無畫面 但d燈同風險如常著曬
求救

Display card?

最悲觀死板，最樂觀....ram、線、潮濕

逐件件拆睇下壞乜啦

開mon啦on9仔

HDMI

睇底板debug燈/code

插電